唔知今次4:0有無歌

上次輸8:2有首歌
唔知今次輸4:0有無歌呢？